有冇方法可以令到中國其他城市支持香港反修例

唔做多 唔做少 淨係令到佢地支持反修例
Hunger game咁

事實上有好多人都支持香港....不過唔敢表達出黎

一個或者幾個人既消失對於十四億人黎講 唔係好顯眼

諗多咗啦

佢地咪已經喺我地唔想被人送去嘅地方

大陸人 日日食毒奶粉, 毒疫苗
都唔出來造反

你認為佢地會親身 支持香港抗爭??

想害佢地？
唔幫中共插多兩野我已經滿足

你搞都俾全世界知，勾結外國勢力先有運行。鄰国佢地知又有何用？用晒D力勾外國把啦

撐我地都唔敢講啦，人地講句都即刻被拉

一睇YouTube d簡體字comment
就知佢地係真心快撐中共